「突發」皇冠爐具發聲明同黑心曹永廉割席

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

效率抵讚

好撚柒

請各位喺出post前都再貼一張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

就咁張圖唔夠喎，來源喺邊？

原來曹永廉叫Raymond
以後同所有Raymond 割席

買爐具首選

dthtg

即買！！

商家佬好現實

華洋瓜葛

割席👍🏻

中國人改咩英文名

皇冠爐具fb

聲明用字好似以前登報斷絕關係嗰種

即刻幫襯

新鮮出爐2分鐘前出既聲明

笑撚死我

依家邊個先係時代垃圾

成個聲明大意係「條撚樣佢死佢乞米佢既事，同我無關」

黃色經濟圈萬歲🎉

屌你老母真係過街老鼠咁

抵讚

有無人分享番畀廉叔呀

真係時代垃圾

時代一轉就無人要

上佢地FB

藍店搵佢賣廣告啦，咁可以直接知道邊啲係藍店

所以黃色經濟圈真係要搞大佢呀

柒撚到

黃毓民都係Raymond喎

佢叫威文

明智

華洋轇輵

笑死 即變CONDOM

割得快好世界

笑死
以為自己真係有料

廚房最近有野買就去睇睇先

華洋轇轕

On仔有樣睇

好少聽，好撚決絕又少少串咁

華洋轇轕
先啱

pish
睇下洗唔洗換爐具先

李霖恩?WHO?
撈左幾廿年 無人識你

一樣不買, 用過籃星, 終身罷買

係咪一早就完左

割席典範
迅速 決絕

聰明

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

推

仲有咩未割

識2個Raymond都係藍

你有你嘅言論自由
但言論自由運用嘅時候都有後果
咁都唔明就死番支那啦
撐警咁正義怕咩人追擊呀
你啲藍絲一定會幫番你嘅（要番工 不了

瓜割

好波

呢啲垃圾咁有家底都可以讀唔黎大學真係世間罕有

支持！

但呢間嘢係咪仲喺tvb賣廣告

我就係要呢D.JPG

合作完左姐

真
一邊話自己愛国但係又改英文名

驚能到

呢個一定要

反民主自由嘅人有資格要求民主?
班藍屍成日用呢個鳩point都痴撚線

講民主?依家就係無民主囉，戇鳩
有民主洗撚搞你老婆咩，貪你老婆好屌咩？

笑撚死

你有你嘅自由支持黑警
我都有我嘅自由
我就係唔鍾意幫襯你老婆

只係話一早完左contract
可能係運動前完約
唔代表係黃
大家要搞清楚

原來皇冠搵咗曹永廉做4年代言。

就係要呢d

李少光個仔 從來無對你有期望過

仲係咪係TVB落廣告？

見到就嬲 條撚樣訓醒未 已經唔係政見意見問題 係良知問題 咁都仲撐警既 個心都唔荒好得去邊 繼續撐啦 到時你都變埋過街老鼠

入去收返負評先

佢支持獨裁仲扮哂野享受民主的好處 佢冇撚野呀

幾時既事？

其實都冇幾可買不過到時候可列入考慮名單

說出重點來

正

割得好

你鍾意中共果套 咩用中共果套對你 你咁都唔滿意
即係唔滿意共產黨 唔滿意中共

笑咗

g持

識隻白衫狗同名
嚴重懷疑佢篤左五個出嚟

華洋轇轕係點解第一次看到呢個term

咪制裁埋我

驚撚到

我地就係要搞到撐警既好似過街老鼠咁

撐警即不道德黎料啦

做得好
以後就買你

光速割蓆

夠快手

bob叔fb見到有人話 皇冠牌老細同曹狗係親戚關係
未fc

Push

ok
收貨

辛苦晒

舊時登報斷絕關係常用字

即刻幫襯皇冠爐具！！！

睇定D先

幾年前靠個女做兒童節目先做到少少名嘅垃圾收啦
因住報應報喺個女度

曹永廉先生嘅華洋轇轕笑到仆街

咁佢鍾意共產黨呀嘛

警狗搞嘅香港嘅將來，所有後生仔
你去支持班狗咪就係罪犯幫控囉
搞你老婆咪算好，想起埋祖宗18代？
屌你老母啦呢條垃圾

push

push.......

有民主都可以搞9佢啦下嘛
民主同搞9佢有咩抵觸

condom 廉

曹永廉死廢老

佢老婆俾狗屌過哂，咁污糟得鳩閒屌，留返佢自己啦

只係聲明無關係 唔代表佢撐黃
不過可考慮 睇定啲

咁cctvb廣告呢 仲播唔播

杯葛一間公司同有冇民主有撚關係

可以懲罰下佢

Ok 下次考慮換爐具搵佢

Ok算你

我就係要呢啲
大家可以幫襯

咁就要得閒去睇吓，有咩啱買先

返大陸拍野喇 死黎香港把撚

我已經包皮發炎，仲要同我割席

俾個機會人啦 話曬都光速割席

講得好

d人搵藝人代言就係痴佢名氣
依家倒米仲唔快快手甩咗佢咩

咁樣害自己老婆仔女

江湖傳聞當年某高官個仔喺某disco衰fing頭，最尾靠老豆保住即場放

用咗十幾年嘅太平洋爐具有啲壞
可以換爐了

樓主好明顯係員工

唔緊要
既然你識做我地都識做

14年佢已經撐警
咁佢老豆嘅關係的確唔意外

但唔撚好on9啦
依家唔撚俾你講咩
講完我屌鳩你之嘛
呢啲咪言論自由
喺中國你連講都講唔到

搵爹哋啦

要fc
列入待處理名單
優先招呼TVB，東方日報客戶

依家唔係單單黃定藍既問題
有目共睹有警察對手無寸鐵既呀淒細路仔又推又打又鬧
作為公眾人物唔撚係良心都無呀嘛
你唔歸邊無人會理你
你係要宣揚警暴係正確咁就唔好怪人搞你啦
條撚屌都係痴佢老豆個朵先有得撈 無樣無演技 做死一世二打六

巴打個回應好撚正，正得嚟又有道理

聽晚有社福集會阿！

寫果個又幾有文化

無人識佢 次次都用佢老豆個名
無佢老豆 佢咩都唔係
樣又無 戲又屎

咁樣算唔算黃定綠

屋企個爐壞左
有得睇了

會員天氣狗的一天

呢度有d重絕
入去睇下

皇冠牌是個好東西
仆街，fb留言後加朝早留言人地以為我精神分裂

咪撚on9,我咁岩見到

最緊要割得快
醒目

恥與為伍

邊個係曹永廉? 有無人識

冇記錯，佢家底同黑社會有啲關係

佢想佢老婆多人幫襯

個爐之前壞壞地,就買你啦

做咗廿幾年只係食佢rap talk三字經

終於

佢立場上一定係撐警，但佢老係邊個？

正 與警暴 假新聞割蓆

推 垃圾7線偽人

圍剿撐警偽人

本身有落cctvb廣告，間野一割蓆就話要買，cctvb廣告又未知仲有冇落，啲人做緊乜

有效率

不關你事，我要搞邊個係我嘅自由
枉你說什麼民主

佢由自由支持黑警
但公眾有搞佢老婆嘅自由

員工？辛苦晒

Pish

好鬼old-school

李霖恩的太太方燕凌（Candy）跟朋友在尖沙咀開設一家美容醫療中心，叫伊美醫療中心。

快撚到

切割特急

唔知個傻閪見少數派輸成咁有冇砍頭埋牆呢

佢係邊撚個呀 我淨係識佢老豆咋喎
幾十歲仲要靠老豆先有得上下報
靠個老婆叻做生意
自己喺tvb四線藝人都唔係
我係佢真係羞家都想自殺

識做wo

就係中意睇你老婆，出到黎怕咩俾人睇？如果唔係個女咁樣衰，睇埋佢添

on99,自己撐極權仲有乜言論自由可言

食屎

可以提返 @sayno2tvb 嗎？
多人follow
下次又多人一齊打擊廣告商

佢好似有加拿大護照？

forever CHEAP

佢更加仆街

垃撚圾自己老豆做制服團隊老頂
你撐咪撐囉
拉乜撚野民主落水
你自己都唔柒信民主就咪撚拎黎講啦冚家剷
仲有呀
冇人想搞你老婆呀除咗班黑警
自己老婆請人食波餅話人搞你老婆 ON L 9

係

睇個樣應該都多汁

識玩死藍絲遲d免費做代言都冇人要

係要搞你老婆吹牙

算係咁啦

笑x死

要享有民主既權利，首先要有守護佢既義務

割得精彩

幾聰明，佢都追得幾貼睇黎有員工係連登仔

個聲明

網站仲有佢張相

識個老細

撐警 笑死唔笑死

好<<花樣年華>>時代feel

上一代書寫文言文，以前考a level 會考都有用

簽約個陣應該唔知佢咁鳩嘅

共青團tg group
右下discuss
一齊入去整旺個群

各位手足唔好咁快玩死個群
之前大家狂sd甴近平J圖會比人block

商家佬好現實，
一樣罷買！

可以警世下啲商人，管束吓佢哋啲代言人/藝人

好多人會用咁嘅字眼
而家少見左d
可能同用英文多左有關

楊明Facebook

莊思明Facebook

李嘉Facebook

莊思敏Facebook

劉俐Facebook

姚瑩瑩Facebook

曹永廉Facebook

李霖恩Facebook

朱庭萱Facebook

梁家輝Facebook

撐警=以前既漢奸

與暴力割席

事實如此

舊時啲報紙公告一向都係咁寫

邊個再敢用曹撚屌

呢啲暗星邊個時代都冇人要
返去rap三字經啦

留名

過街老鼠

好啦 買你啲野啦

死開啦，佢老豆都上北京奶

當年「慘況」係「得一層樓」唔知以後佢會唔會感受到咩叫低處未算低呢

Sorry,唔係好識佢老婆邊位同做啲乜
佢老婆收開幾錢Q

Free

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

好耐冇見過「華洋轇輵」四隻字，抵讚

成班茄喱啡

李霖恩個Facebook

老婆叫方燕凌（Candy），跟朋友在尖沙咀開設一家美容醫療中心，叫伊美醫療中心。
如果有乜不良銷售，要同消委會投訴呀。

得4xxx個like...

等我聴日去買個爐具先！

割得快，好世界

加拿大特別行政區

感動
行動post 返黎啦

收皮啦！

笑撚死
成班藍絲一鳩樣完全冇內涵
隻楊明先市井同冇修養
有個真人show節目表露無遺
啲對話完全冇內容冇營養
英文又唔識多句，屌好撚核突

包皮發炎 _ _ _

佢間茶記執左未

呢條撚𨳒除咗老豆係前局長真係一無事處
仲要咁樣娶到個靚老婆
睇佢做戲就辛苦

Dnlm 原來 NY cap

正啦

總算冇枉費我同一眾手足既努力
群眾力量萬歲！

「不關學生哥事，要搞就就搞我！枉你們說什麼撐警，不同意見就出嚟斬人，可恥！」

一起捍衞你的民主權

原原本本引用比返李霖恩你呢條友

805我朋友單嘢都未計

岩岩裝修完屋企，依家考慮下佢

割得快好世界

不過唔代表佢係黃
只係無色

我就係要睇依D

正啊喂
想睇佢仆街好耐

咪係 應該叫Cao

佢思覺失禁？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

佢正職係李少光個仔，副業係方汁水個老公

唔撚知佢
仲係唔知邊個post到打五大訴求 缺一不可
痴撚左線

唔夠人用
唔夠平

TVB 都會執黎用既

推呀

光速割席
藍營本色

民主就唔搞得人老婆?

唔係呀

做得好

隻老狗仔講嘢都冇乜邏輯

人格分裂 24個霖恩

「轇輵」讀「瓜葛」

以前常用字，港共教育洗到香港新一代學生已經唔識呢啲典雅言辭

佢上一個廣告係幾時？

係咪真ac k

垃圾
無人識你
仲當自己名人
嘔心到不得了

又要勞煩小鳳姐

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

華洋轇輵
皇冠

笑

咁要幫襯啦

Pppp

以前做嘅野，真係好有用
依家仆住嚟割

條撚屌真係靠擦鞋擦上位，個樣極黑人憎

另一邊廂個武夫仲死撐緊

就新年，叫老母換個爐先

基本上佢可以轉定行

呢啲咪醒囉

置頂樓主

一樣罷佢老母

光速割席

一日三割 呢間仲絕，停止贊助，真金白銀對曹做成嚴重打擊

大家去佢fb 點贊👍

好多藍絲派嬲

識咗7,8年

學到野即刻個人elegant咗

重點係quote完你你就會入去波台畀人撚
好似d狗咁
主人叫你下你個名你就衝埋去
喂天氣傻鳩，hand hand

就算佢奶共，佢咁嘅尊容無可能係大陸撈得起啦

佢個仔好快變自閉仔